10月頭去歐洲， 換錢定再等下先

頂 前排9.1
而家9.3，而家換又蝕錢
捷克 德國果邊
大慨去10日 唔買野 應該6000港幣咩都夠？

你換得個6000蚊 9.1同9.3爭唔到20蚊
你話換幾十萬就話姐

唔夠
德國咩都cash card唔太流行

你都話唔買野

1日3-4餐

大餐廳唔會無卡掛

6000唔夠用?
食飯搭車門票only:~
3日捷克 4日奧地利 4日德國
同埋應該買pass

9月會跌
你睇返近五年歐羅趨勢就知

但佢唔知包唔包住宿bor

同我換

前排多手 換左 7000 euro

但諗諗下 無理由帶咁多cash響身

9月德國大選 可能有影響掛

酒店網上比左

一定唔撚夠